單係凍結政府高層產資同通輯政府高層仲未夠,仲差一條友,呢條友引導緊香港三分一人口

TVB高層, 只要凍結TVB高層資產同時全球通輯佢
共產黨係香港最大既宣傳機器就會一下子仆街